入嚟擺低句歌詞

你是我的秘密 我是你的廢物

我再也不會傷心
同時沒法再興奮

忘不掉總是那些最微小的事物

但願有天 會真的跟你結識熱戀多一遍

.. 〞_+°誤會你有心→日夜苦惱自尋﹏＊☆°

你敢不敢 無視我止不住的眼淚

請確保你未來陪我過
就算日子不好過

你敢不敢 愛一個人如此卑微

舊日情如醉此際怕再追
偏偏癡心想見你
為何我心分秒都想著過去
為何你一點都不記起

tired of feeling like im trapped in my damn mind

願你沒有牽掛遠飛 在地平線上也有我為你打氣

無愛可失 得不到相戀別說失戀

我地係天地雙龍

幾多可笑諾言被作廢了

如果真的太好 如錯看了都好

不想證實有沒有過傾慕

你贈我體溫
我贈你興奮

我會消失
讓自己一個抑鬱

愛得那麼認真 愛得那麼認真 可還是聽見了你說不可能

身份遠 記憶深 浮塵滴進覺悟寺
霧裡看花沒有發生任何事

就算失望 不能絕望

若世界沒有你在我旁邊 像亂世裏場面 失去方寸

知不知你在濫用我的惻隱

do i try to live
do i try to love

平凡像我這一種 今天要認了命

是對我好就請躲開 求你讓我安靜行過

或者要到你將愛釀成醇酒
時機先至熟透

你怎麼會對我的心不斷地拒絕

漸漸我甚麼都不想知道

有人問我我就會講但是無人來

若沒有狠狠地傷透，人不會想通

漢城如沉沒了剩低首爾 代表了並無什麼至死不移

傳聞在說你跟我秘密拍拖
然而預知了結果 手也未夠膽拖

我的 幾分之幾
你終於還是離開我的生命

每日都爭執幾番 需要各有各空間

無需要快樂反正你一早枯死

怎麼去學識安定 重新適應
觸景傷情像冷冷追兵

So wake me up when it's all over
When I'm wiser and I'm older
All this time I was finding myself
And I didn't know I was lost

濛濛鬆鬆剎那 特別想 潛入你心

漸漸我聞歌都不想起舞
我覺得我失去一切知覺極美好

因為我明明聽見有人叫你寶貝
你讓他叫你寶貝

誰人又相信 一世一生這膚淺對白

留我做個垃圾

當你我錯過今天 人潮將彼此蓋掩
仍期望有生一天 跟你有緣吻一遍

彼此之間都各有車票 失散於煩囂

成長太快 離開更快知嗎

無需要快樂

曾是最溫柔的苦戰

若暖氣充斥了地球 冰水都不發售
好想擁吻你 馬上清爽得救 好熱

baby you hurt me so bad

只要我們都愛著無論多苦都值得

即使有話想講已經將識過的字用完

以為自己留左言

衡量你的心直線到我之間 沒有跨越的機會

原來沒有 從來都沒有

如果說分手是苦痛的起點
那在終點之前 我願意再愛一遍

一個人 眺望碧海和藍天
在心裏面 那抹灰就淡一些

唯願在剩餘光線面前 留下兩眼為見你一面

無法阻他變心 仍有胸襟永不洩氣

為何若有無聊事幹便寧願上載到電腦早已忘掉怎跟你吹水

你的晚安 是下意識的惻隱
我留至夜深 治療失眠夢囈

原諒我真的喝醉了 因為我真的想你了

我像如夢初醒 心裡在嘆一聲

銘心刻骨來永久記住 從此永無盡期

沒有心別再拖

曾心甘命抵愛到要跌至谷 但安慰著未來同時捉緊身體

若後悔也未晚 仍能一起去承擔

攔路雨竟似雪花

只想會有日可能 與你共姓的身份

原來沒有 從來都沒有
教我空歡喜心跳這麼久

我又有心事自從看了太宰治 我問誰誰都不會在意死亡的意義

等你 回我身邊繼續回味

Baby you hurt me so bad

如果你永遠不會在場 如何繼續自強

想要你回到我的身邊

夜因為有了夢才寬敞 因為有你所以溫暖

模糊地迷戀你一場 就當風雨下潮漲

那感情戲 並未存在過
那小火花卻讓我 過敏地回應太多

Up all night Up all night
All the things that you said to me yesterday
Playing over in my mind
It's a crime It’s a crime
How you're reeling me in with the games you play
Then you hang me out to dry

一想起再累也是要做人 我的思緒便繃緊

只因我心多

對我坦誠 只為了朝他狂奔

怎麼了你累了說好的幸福啦

這點痛我還能忍...

有些愛只給到這 真的痛了

我錯了 淚乾了 放手了 後悔了

那些愛過的感覺都太深刻 我都還記得
唉你個名

你個名

竟還未讓你相信是愛情 左右你我

仿似懸崖上戀愛 其實有多精彩

十萬伏特電能效應

夜越黑 夢違背 有誰肯安慰

忙下去 捱下去
但一不小心 總記起你

同一刻飛上天 同一刻跌下水

我唔開心

擁不擁有也會記住誰 快不快樂有天總過去

纏在那頸背後 最美麗長髮未留在我手
我也開心飲過酒

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛
願我永遠記不得我正身處現在
從月球觀看 難辨地球相愛跟錯愛
三世書不會記載 誰為某某歎息感慨

再見 仍舊未能跟你再戀愛
但你與我有過的過去 牽涉後代
從未來觀看 潛伏萬年的野史記載
不理它小愛與大愛 人類太過渺小的最愛

你最近還好嗎

hello

Hello,is me

終於看開 愛回不來 我們面前太多阻礙

Hi

纏在那頸背後 最美麗長髮未留在我手 我也開心飲過酒

誰人又相信一生一世這膚淺對白

有一種難過，
只要關於你眼淚會掉落。

沒有做完的夢最痛

話題都關於他 無傷風雅 誰愛他

要去到極樂迢長路遠

快生厭 返工的每件瑣事

只能說我輸了 也許是你怕了

我卻得到你安慰的淘汰

原來白天消逝 繁星天際 才看到光輝

把你的名字
寫在煙上
吸進肺裏

我沒能力抵擋攻擊

那你聽見了嗎 我不安的心臟

其實我想 賭賭我命運
然後我想..

風箏消失於嘆息橋 開開心心影張愛的遺照
很多東西畢竟控制不了 失散於繁囂
都多得一個你當日跟我笑

我愛你這秘密誰願意去證實

相信愛情童話

時間若推不翻就化蝶去遊故地

如何回到當時 好想知

記憶可以 幻作一對蝴蝶飛舞在時光深處

披上風褸走進現實社會中浮游 彷似不休做夢也要去抵擋洪流爭鬥

豺狼又遠走變心的野獸，為何離別你比死更是難受

大概只是 我不好愛

火炭 麗淇 火炭 麗淇

人何苦要抱着清醒進睡

原諒我悲觀過界 但血啃在喉中 不吐不快

我會學著放棄你 是因為我太愛你

星 請可否今下暫不閃

曾想過要開竅 若我肯
但想到這裡還未捨得轉個身

誰可以將 將光陰倒轉

說白了雪花非花 像櫻花非雪作弄人
不用怕 入了神 沒有人 沒有人 沒有人 沒有塵

不緊要,當天放棄我的是你

容我割開這肉身

仍多麼需要你

拿下碎的心重嵌

最動人時光 未必地老天荒

風雨不會沒了期

這生恐怕會念念你不放

而世界的粗糙 讓我去到你身邊難一些

難怪曾說出不能成為知己的 怎麼可能相戀

畢竟我們也曾深愛過

流星可信麼

誰想 上班 都市又局限又太平淡
直到夜晚 彌留工作間 在這規矩中每天往返

從前曾習慣不停叫 爸爸媽媽
一個人倦了總想到家

從沒有人知 當初我共你相戀為何紀念只可以到此

似個壞蛋都好 愛我別怕

夢希望沒有盡頭 我們走到這就好

可惜走到最後有緣無份